今晚和理非真係要自發到清真寺清潔多次

禽晚啲燈，欄杆，閘口都有藍色野

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 冇媒體報導

聯絡左先行動...睇下人地口風先...

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

唔好咁啦 唔知佢地介唔介意外人掂
女性教徒本來都唔入得寺 更河況外人